《宇宙當入樽》I’m back ! - 同余遠鍠老師合作的熱血籃球漫！(逢星期五更生)

小弟細個勁鍾意睇SlamDunk，自從SlamDunk結局左之後，岀既關於籃球嘅漫畫，都好似冇咗啲籃球味。。

所以本身鍾意漫畫又想搵返呢種情懷嘅我，機緣巧合下，搵左我一直都好崇拜嘅余遠鍠老師幫忙小弟繪畫畫尼個漫畫！同時間，余老師已經講完左今次同我合作嘅籃球漫畫之後，就唔會再畫有關嘅主題😳 所以大家都放左好到心思係今次嘅創作到🤩以寫實籃球 🏀為主題既漫畫 - <<宇宙當入樽>>

<<宇宙當入樽>> 係講述2300年籃球發展到宇宙世紀，外星人代表星球出賽，神仙打交，再稱霸宇宙！

下面就先Post左第一話比大家先睹為快~

我黎緊逢星期五都會update，請多多留意😉

想知道多啲漫畫角色嘅介紹，可以去我地website; 或者大家可以去我地FB, IG 或Youtube 欣賞之前整左既圖同影片😉

Website:
FB: U B L
IG: UBL2300
Patreon:
YouTube:【UBL宇宙當入樽】I’m back YouTube 影片 -

多謝大家支持啊！

任何香港產出嘅文化都撐!

支持本地創作

推
推到更加多人見到
支持本地創作

本地製造支持咗未？

豬西教練 我好想打籃球

多謝支持

多謝大家支持本地創作

我都好想快啲有得打波
睇住我地每星期嘅Update~止住渴先啦

我好中意余遠鍠老師。

妖怪總動員、數碼暴龍都好正。

多謝支持

請多多留意我地黎緊每星期嘅Update!!

識貨！今次ubl都好正😂😂👍

支持本地創作推呀

多謝支持!!
記得留意我地每星期嘅Update啊!!

余老師!!!
一齊撐本地創作 !!

推!

偶像本人!!!???

係佢真人呀
我吔每個禮拜都爆漫

多謝支持!!
記得留意我地每個禮拜嘅Update啊!!

唔怪得個名同畫風咁熟, 細個好鐘意睇佢畫嘅數碼暴龍

一見到個名就諗起數碼暴龍

本土嘢一定支持

btw樓主有冇睇過Buzzer Beater? 都係井上雄彦嘅作品，講地球人同外星人打籃球，熱血籃球

啲回憶係咪返哂黎呢 hahaa~

Yeahh~
記得留意我地每個禮拜嘅Update啊!!

咁以後見到井下魚太郎就諗起宇宙當入樽😂😂

咁而家呢?😎

有睇過呀，主角藍頭髮矮仔秀吉!
我地就有別一般籃球漫畫~ 我本身都係NBA fans, 所以我吔加入NBA聯賽元素，更著重職業球員味道
故事會有好多種類的外星人！但唔會有超能力, 致敬真實球技，敬請期待!!!

梗係支持

公牛

水牛

本地原創漫畫連載 - 《宇宙當入樽》
#SHOT002 <<4AM>>

上回講到大家都等緊T-Bone同 Brain 合體為水牛隊出賽...

黎到連載嘅第2集
<< 記得籃球壇上有句名句 : “你見過清晨四點嘅洛彬機未?” 其實Brain已經密密咁獨自從清晨起身做GYM同練波.. >>

待續-

之前有無留意到我地覆大家comment口個陣，用緊T-Bone既sticker呢??
無錯!!《宇宙當入樽》既sticker而家已經可以喺 Signal度用到喇!!

只要按此link>> 再 “安裝/ Install” >>就可以直接喺Signal 度用到我地既stickers口架喇!!

多謝大家口既支持!! 記得keep住留意黎緊每星期口既Update

追哂啦，快啲出下一集

感動😍

好正呀！！！

再由頭睇一次先😂

以為日本漫畫

感動😭

等左好耐 啲sticker 咁綠

逆輸出去日本做動畫!!

真

有第二話

下集好快出架喇~
上住我地網站重溫住先喇，已UP口既集數而家已經可以即時用手機重溫!!
快啲 SAVE 尼條 LINK重溫 >>

多謝支持!!
快啲SAVE低呢條LINK >>
隨時用手機重溫多幾次!! 網站都係逢星期五UP口架🌟🌟🌟

真係好綠咩?? Hahaa

第三話黎緊口架喇!! 記得留意!!

多謝支持!!

快啲SAVE低呢條LINK >>
隨時用手機重溫多幾次!! 網站都係逢星期五UP口架🌟🌟🌟

之後仲正呀！！😂

高比拜仁

G.O.A.T

我以為係之前井上果本

小弟筆名井下

致敬井上老師
另外有「NBA + 太空也入樽」做創作靈感!

搞笑

期待下一話！

余遠鍠係咪以前畫數碼暴龍嗰個？

就係嗰位！我吔畫左成年架啦，決心長期連載，儲夠500正評出篇訪問驗明正身

請多多支持！

巴打你咁叻搵到佢幫你畫

結果其實唔係佢都畫唔掂

我仲迫埋佢上連登
你可以直接yo 佢

你同佢係親戚？
咁都迫到佢

爆漫拍檔

快啲出下集想睇白菜點教訓佢

余遠煌仲未死？？？

係咪十幾年前係coco畫數碼暴龍個個？

咁快有白菜fans~

快架喇~等多陣laa~
不如話我知你想白菜點教訓佢

當然係畫數碼暴龍嘅余遠煌老師喇~

余遠煌是誰？🤔

係余遠鍠老師 !!!

我記得少林學園個作者之後都喺coco連載咗套籃球漫畫
嗰套印象中都唔差

係呀，溫世勤老師都好利害！

余老師最犀利係繪畫一啲好有動感同張力嘅畫面，佢可以畫到一種好似係影片中定格出嚟嘅構圖。

以前睇妖怪總動員時疆屍初四爆氣，數碼暴龍決戰豆豆獸呢啲場面簡直好似識郁咁。

希望呢次畫籃球漫畫都有咁厲害嘅經典場面

咁就要繼續追宇宙當入樽，之後仲正啊

實在講得太好喇！漫畫家就係要將生命畫落去每一格漫畫裏面，令漫畫人物有生命一樣呀！呀~💪💪💪(有睇過漫畫狂戰紀就會明）😂😂😂

以前都有睇佢畫嘅數碼暴龍

今次畫籃球漫又幾正

多謝!! 咁就要繼續追落去laa~

Pish

細細個就睇余遠鍠

大大個要都繼續睇😍👍

叫埋D朋友仔一齊睇呀！超正㗎👻

支持巴打！！
期待聽日禮拜五巴打更新

支持支持

多謝支持!!
聽日記得準時追看Update喇~

支持本土 幫你一推

謝謝這一推!!
聽日有更新，記得入黎睇呀

多謝呀!!
聽日記得入黎追Update喇!!

本地原創漫畫連載 - 《宇宙當入樽》
#SHOT003 <<你敢賭嗎?>>

上回講到Brain喺比賽成績唔理想，仲要比對手揶揄。喺獨自訓練既時候，仲激嬲左白菜隊長...

**下週休刊一週，二月五號繼續連載更新!!

號外>>宇宙當入樽 POP-UP STORE荃灣出沒!!!

《宇宙當入樽》黎緊 一月尾會喺荃灣路德圍同大家見面，今次POP-UP STORE仲會售賣各款漫畫人物口既利是封同揮春!! 我地仲有巨型T-bone 公仔tim!!!

日期: 30-31/01/2021
時間: 12:00 - 21:00
地點: 荃灣路德圍52號 (青葉酒家對面)

想知道更多POP-UP STORE最新Update，可以去我地口既website; MeWe,或者 IG 了解更多!!

Website:
MeWe: UBL
IG: UBL2300
Patreon:
YouTube:【UBL宇宙當入樽】I’m back YouTube 影片 -

多謝大家支持啊！

點解余遠鍠好似退步左

我會鞭策佢！

以為成日睇coco

咁你一定要睇埋落去！之後好會越來越正💪😎

余sir 好努力畫架

P牌 Push～

助攻

終於開波

係呀，之後的動作場面會好精彩

支持本地創作！

支持，仲要講籃球，冇得輸！

宇宙打籃球依個題材唔錯！畫得好有張力！
推推推推推

多謝支持!!

快啲Download埋我地嘅 Signal Sticker laa~
>>

謝謝你的推

話時話你係T-bone粉定Brian粉😏??

希望各位巴打支持我地YouTube! 未來會有UBL KOL 同大家見面

追左最新 Update 未?? 劇情開始緊凑laa~

快啲Download埋我地嘅 Signal Sticker laa~
>>

支持，好耐冇睇過本地漫畫 （除咗火鳳）

其待👍💪💪

多謝支持!!
記得煲埋之前啲集數!! 同download 埋我地嘅 Signal Sticker laa~
>>

搞咩隻牛識打藍球

of coz 識laa~快啲追返之前幾集laa

好有心機仲整埋sticker

Btw 仲會唔會keep住更新

會呀，好多貨！不過為確保質素，我地一個月三更一休，多謝支持

下集隊內對抗賽正式開始！

本地原創漫畫連載 - 《宇宙當入樽》
#SHOT004 <<隊內對抗戰開始>>

上回講到白菜隊長同Brain打賭50萬打分組練習賽，仲搵埋T-Bone返黎重出江湖；呢個時候，比賽正式開始...

**待續~

下星期就到新年，今年同以往唔同，未必可以到處同親戚朋友拜年，我地準備左新年用既sticker比大家拜年用!! 只要按此link >> 再 “安裝/ Install” >>就可以直接喺Signal 度用到我地既stickers口架喇!!

想知道更多最新嘅Update，可以去我地口既website; FB, MeWe或者 IG了解更多!!

Website:
FB: U B L
MeWe: UBL
IG: UBL2300
Patreon:
YouTube:【UBL宇宙當入樽】I’m back YouTube 影片 -

多謝大家支持啊！

準時入黎追po
T-bone快啲認真啲啦 唔好比隻羊咩睇死

期待下集T-bone可以做得隻羊咩

LM睇余遠鍠老師啲數碼暴龍大

我都係都唔記得上一次睇既香港漫畫係邊套

感動！😭相信你而家都係一個出色嘅人材😂👍

乖!!

你係T-Bone fan?? hahaa~

而家開始睇返喇~

支持！幫推

謝謝你的推!! 記得裝埋套新年sticker啊~

g chi

多謝支持!! 記得keep 住留意每星期既update喇~

其實有咩原因要用外星人做題材
暫時既套路都係同人類籃球漫畫冇咩分別

井上雄彦有套 buzzer beater 都係外星人打籃球
相信樓主都睇過
雖然嗰套主要係講主角既心理變化
但人地真係為咗個故事先寫主角做外星人

而樓主同余老師呢套暫時出咗四集都未睇到啲角色除咗人設之外有咩外星人既特色
反而覺得今套啲角色設計好似太簡潔，冇咗余老師以前畫眼神嗰種畫風
今套得女主角有以前嗰種畫風既眼神
個人嚟講鍾意以前嗰種畫風多過簡潔風

支持本地創作 T-Bone 快啲爭氣啲喇!!

多謝支持!!!
記得install埋我地既新年stickers用啊 >>

T-Bone 無得輸呀支持支持

第一就致敬Space Jam啦，其次宇宙背景其實幾好寫，後來有好多特色人物架

除左打籃球以外，球員日常會添加不少搞笑元素，敬請期待

P.S. 我睇原稿後面係好正的！阿鍠畫功一流

好有以前co-co feel
無記錯余老師係咪畫 激鬥數碼暴龍 ?

係呀，八神太一出世之前已經畫緊暴龍

多謝支持，下集教Brian 做人（羊）

支持

多謝

G持新讀者留名

歡迎入坑

一口氣睇兩集好爽 想睇多啲豬西教練

魚丸王 數碼暴龍

😂😂呢個係我小學時花名，你係咪我小學同學😂

呵呵呵！

身為教練後面大把戲份，例如重要比賽時突然病倒/比人煮左黎食～

講笑啫

thank you

原來Update 咗 繼續G持

多謝支持!!

星期六日太忙，今日先上嚟追返

新年會唔會update

做得好!!
黎緊新年梗係會update喇!! 記得keep住留意我地既post喇~

咪住先~記得install埋我地整既新年sticker啊
>>

支持
不過余遠鍠d公仔最大問題就係d 線太幼，但係幼黎d 線又唔係直好似攣攣地咁 細個睇佢激鬥數碼暴龍已經覺得係咁，不過講真佢d 畫功真係靚左好多

我有同佢講過有巴打鋪過激鬥數碼暴龍上連登，佢話醜死怪～

畫工唔係問題啦，起碼無屈大家睇「一拳超人原作版」，如果大家想我都可以下海嘅

多謝支持

好似以前睇Coco漫畫書嘅感覺😍要繼續加油💪🏻

多謝支持!! 我都覺得有返以前追Coco連載嘅feel啊~

本地原創漫畫連載 - 《宇宙當入樽》
#SHOT005 <<BRIAN VS T-BONE !!>>

星期五就年初一喇~同大家拜個早年！祝大家嚟緊新一年，新年進步！身體健康！

上回講到比賽開始，Brian不停進攻得分，白菜隊長心急著想要T-Bone發揮出水準，喺呢個時候T-Bone突然醒覺...

**待續~

想知道更多最新嘅Update，可以去我地口既website; FB,或者 MeWe 了解更多!!

Website:
FB: U B L
MeWe: UBL
IG: UBL2300
Patreon:
YouTube:【UBL宇宙當入樽】I’m back YouTube 影片 -

多謝大家支持啊！

T bone 搶得靚！
終於等到你更新啦

好開心你地會keep住追啊~
T-Bone 開始使出真功夫喇!!!

睇完一章然後又再等樓主更新
T-Bone fans表示想快啲睇到之後T-Bone嘅真功夫
繼續加油呀樓主

謝謝你的意見！果然睇得仔細！👍我試吓畫直D😂💪

竟然本尊回覆我係咪發緊夢

今日收爐後先有時間追更新
正呀！情節開始緊湊，T-Bone果然不負眾望呀下💪🏻

開心開心~ 大家要一齊追住T-Bone既真功夫喇!!

Wawaa~啱啱發現正野睇G持G持!!!

多謝支持~記得keep住追Update啊!!

先祝樓主同余老師新年快樂
T-Bone終於發威啦 運動軌跡好似多咗 睇得幾爽

希望劇情可以快番少少 快啲同其他隊打

《UBL 宇宙當入樽》仝人祝大家牛年快樂、牛運當頭！！

順便多謝大家一個月以來的支持！主角T-Bone作為一隻牛嘅角色能夠喺牛年出世係一種緣份，佢會努力打波～

多謝支持！我地會比心機的了！

祝牛運亨通！

恭喜發財～ 推

金牛獻財！ Push

唔係喎
「魚丸王」三字係嗰時睇coco睇到
覺得幾搞笑，所以好深刻

我以後都會叫佢魚丸王

牛年入嚟睇牛打波啦喂～！

祝巴打們力大如年～推

我都第一次玩連登😂👍可以同大家交流又幾好玩，我同井下魚太郎會好努力滿足大家要求！越畫越勁！

我coco時冇留意到，咁搞笑😂👍

因為工作上既關系，果陣時周不時都仲有"機會"接觸到你本福爾摩斯 真係正宗我小學睇到佢地而家讀小學都仲睇你你d 畫

《UBL宇宙當入樽》祝各位巴絲【 牛年快樂、牛氣沖天、牛運亨通、牛運當頭、金牛獻財、牛轉乾坤！】

YouTube 出左1～3話有聲書

拜年得閒可以睇下重温精彩劇情

咁而家要一直睇埋ubl落去😂💪

正呀👍👍

祝所有中意打籃球的小朋友快高長大！

8:00 白菜～推

青瓜祝大家青春常駐啊！

年初一一野追到Live 咗加速

早晨，歡迎入坑

年初二祝大家牛年大吉!

氣壯如牛、身體健康！

牛轉乾坤、心想事成

年初三情人節祝大家喜氣洋洋！

下星期五更新～到時見

等你啊老師
祝你新一年順順利利 繼續畫多啲

原來今個星期無，唯有等多個星期啦

細個睇余遠鍠老師既數碼暴龍系列，好正

大偵探福爾摩斯套電影我都有睇

畫風越來越有進步畫出嚟嘅籃球動作亦都越來越生動！希望余老師繼續努力呀

Waaa~又係余遠鍠老師fan wor!!

多謝支持!! 黎緊好快會有Update~記得keep住追啊!!

啲揮春好正 係咪牛年專登用黎做主角

正呢!!有無share埋比fd先?hahaa

本地原創漫畫連載 - 《宇宙當入樽》
#SHOT006 <<You reach I teach!>>

上回講到T-Bone突然喺比賽中醒覺，從後追上，成績仲反超前添...

**待續~

突然收到通知，知道你地咁撐UBL，特別喺今次連載post送上新set sticker比大家download黎用，作為UBL粉嘅你地，又點可以錯過呢~
只要按此link >> 再 “安裝/ Install” >>就可以直接喺Signal 度用到我地嘅stickers㗎喇!!

想知道更多最新嘅Update，可以去我地嘅website; FB,或者 MeWe 了解更多!!

Website:
FB: U B L
MeWe: UBL
IG: UBL2300
Patreon:
YouTube:【UBL宇宙當入樽】 漫畫 Audio book 第一至三話 -

多謝大家支持啊！

唔洗等多個禮拜~我地update左喇!!

終於更新喇 已經等咗好耐

呢個會仲勁呀！目標係喺日本開動畫！💪💪

加油呀！！

我見而家戲院重開會上返大偵探福爾摩斯，我會再睇

多謝支持，下週真係休息了
水牛隊終於打完練習賽

準備爆肝啦！

G持

井下越寫越投入！💪快進入戲肉啦！

今期劇情白熱化🔥🔥🔥

努力、奮鬥！

轉身運球過人個三張圖令我諗起Slam Dunk仙道過流川+櫻木個part

非常榮幸

由細到大都有追CoCo 余老師令到我有返以前小學嘅感覺呀

Fade away 果下幾型
T bone果然最強
支持呀

終於update

正呢~咁要Keep住追喇!!

多謝支持!! 呢轉真係比T-Bone威到爆~

係呀!! 多謝支持!!

G持本地創作

每個星期都等得好辛苦有埋啲trash talk 好正

哈哈！陪住你成長，咁你有冇打籃球呀？

我哋都想快啲呀，不過創作同畫都去到極限喇！

諗住儲埋幾集一次過睇 但都係忍唔住睇咗先
今集好熱血 見到T-Bone最尾過人Fade-away入咗 內心ush咗一下

繼續加油期待快啲遇到勁旅

妖怪總動員真係童年回憶，初四超級得意

謝謝你支持！今次同井下魚太郎都好有火花，希望你都鐘意啦！

忍唔住呢!!果然大家都係T-Bone Fan!! 佢真係魅力沒法擋!!

原來有update, 咁勤力

如果開到都幾勁，衝出香港

我地一直朝住呢個目標進發!!

余遠鍠老師
以前數碼暴龍畫嘅香港商場同地鐵景
正到

咁你都仲記得👏🏻👏🏻果時仲未有上網搵資料咁方便，每星期要去影相，諗構圖，扮哂拍電影咁，諗番起都幾好玩😂👏🏻

《宇宙當入樽》4，5，6話有聲漫畫更新

練習賽打完，係時侯有聲漫畫回顧一下～

多謝咁多位支持

Website:
FB: U B L
MeWe: UBL
IG: UBL2300
Patreon:

配得幾好

thanks

唔係講笑
機械巨龍獸同鋼鐵豆豆獸打果場
真係好好睇又好深刻

隻機械巨龍獸又畫得細膩
同capture 到佢原畫嗰種神韻

但老師你個樣好後生幾時入行

之前褔爾摩斯唔太岩我
今次要課少少支持下

咁多年後先知原來有人識欣賞，太感動了😭😭謝謝你一直支持！今次ubl 同井下魚太郎合作都會越畫越好睇，希望你一直支持落去💪💪目標係喺日本拍動畫，努力中！

我好早入行，但而家都好老喇！哈哈😄

多謝巴打支持，稱霸宇宙

余sir 不老傳說

快D出

有無興趣上PENANA都連載，嗰面都好多人睇漫畫

多謝巴打，研究下先

推

多謝巴打

幫緊你幫緊你

推 好耐無呢類型漫畫
岩岩一次過睇曬幾集 爽
快啲出新啦

下星期五更新，敬請期待

等得好辛苦呀！快D到星期五！

期待新一集

本地原創漫畫連載 - 《宇宙當入樽》
#SHOT007 <<I'm Back!>>

上一回講到T-BONE係比賽最後一刻用咗一招“FADE AWAY“驚訝全場，仲帶領A隊以大比數贏左BRIAN。正式回歸球隊嘅T-BONE係接住落嚟嘅日子裡面又會發生啲咩事呢? 而BRIAN又會如何面對T-BONE哩位高手？我地即刻去話啦！

**待續~

除咗係連登睇漫畫之外，仲可以去我地YouTube page睇有配音嘅Audio book㗎～包你聽同睇得過癮！

想知道更多最新嘅Update，歡迎去我地嘅website; FB,或者 MeWe 了解更多!!

Website:
FB: U B L
MeWe: UBL
IG: UBL2300
Patreon:
YouTube: 【UBL宇宙當入樽】 漫畫 Audio book 第四至六話

多謝大家支持啊！

支持，幫推

幾過癮。。

出左啦

新一集

原來更新左～ 岩岩先睇到， 又要等多個星期

正呀，推

下星期新球隊登場

Thank you

今日新入坑，希望快啲更新

歡迎

留名支持

T-BONE 好型呀！

我都覺

型爆！

本地原創漫畫連載 - 《宇宙當入樽》
#SHOT008 <<海馬公園大冒險 (上) >>

上一話講到豬西教練想安排同媽祖星嘅熱水隊嚟一場熱身賽，而T-BONE表示出自己一定SURE WIN！佢甚至喺做訪問時被問到有咩感受都表示出完全唔將對手放在眼內。究竟熱水隊嘅隊員有邊個，同埋係咪真係對T-BONE完全零威脅呢？即刻睇睇啦！

**待續~

我地準備咗新stickers啦～ 今次都有包括到今集出現過嘅角色！只要按此link >> 再 “安裝/ Install” >>就可以直接喺Signal 用到我地嘅stickers㗎啦!!

除咗係連登睇漫畫之外，仲可以去我地YouTube page睇有配音嘅Audio book㗎～包你聽同睇得過癮！

想知道更多最新嘅Update，歡迎去我地嘅website; FB,或者 MeWe 了解更多!!

Website:
FB: U B L
MeWe: UBL
IG: UBL2300
Patreon:
YouTube: 【UBL宇宙當入樽】 漫畫 Audio book 第四至六話

多謝大家支持啊！

今集冇T-Bone

新角色Finn 都唔錯架

海馬公園

今集好多魚

海馬公園新野

遊樂園好好玩

本故事純屬虛構，如有雷同真係巧合

識打波嘅魚

推～

LM支持

支持!期待下一篇

會唔會打波噴水

應該得，不過會被吹犯規

好想去海馬公園玩

本地原創漫畫連載 - 《宇宙當入樽》
#SHOT009 <<海馬公園大冒險 (下) >>

上一話熱水隊嘅隊員到咗海馬公園開始佢地嘅大冒險，而FINN仲誤打誤撞認識咗個死肥仔之後仲要唔小心激嬲咗有「東海霸王」之稱嘅海象！大家快啲繼續睇睇FINN同熱水隊會喺海馬公園發生啲咩有趣嘅事啦！

**待續~

除咗係連登睇漫畫之外，仲可以去我地YouTube page睇有配音嘅Audio book㗎～包你聽同睇得過癮！

想知道更多最新嘅Update，歡迎去我地嘅website; FB,或者 MeWe 了解更多!!

Website:
FB: U B L
MeWe: UBL
IG: UBL2300
Patreon:
YouTube: 【UBL宇宙當入樽】 漫畫 Audio book 第四至六話

多謝大家支持啊！

衝呀！推！

幫推

push

就快開波

海象成隻怪獸咁

lm

破壞樂園

頂住呀！

支持本地漫畫

多謝支持～

幾刺激, 推！

啱啱一口氣追哂

多謝幫推

謝謝幫推

好唔好睇

幾好

好正

幾時再有

今個星期休刊，會出有聲漫畫！下星期第10話 主角歸位！

勁呀😂👏🏻👏🏻

本地原創漫畫連載 - 《宇宙當入樽》
#SHOT007-009 Audio Book 有聲漫畫！

大家期待已久嘅有聲漫畫又嚟啦！今次就包含左第七話至第九話嘅漫畫內容～
未睇嘅人都可以試下睇有聲漫畫，包大家聽嘅時候有另一種體驗！
睇左漫畫嘅人都可以再重溫一次TBONE嘅霸氣同熱水隊嘅冒險日子！
大家快啲去片啦！！！！

想知道更多最新嘅Update，歡迎去我地嘅website; FB,或者 MeWe 了解更多!!

Website:
IG: UBL2300
FB: U B L
MeWe: UBL
Patreon:

多謝大家支持啊！

正

Push

本地原創漫畫連載 - 《宇宙當入樽》
#SHOT010 << 熱身賽開始！>>

上一話喺海馬公園嘅大冒險可以話係相當冒險同刺激。熱水隊收服咗隻癲海象之後，仲英勇哋救咗海馬公園嘅遊客！為咗安撫受驚嘅死肥仔Richard, 熱水隊於是送咗一套《熱水隊 V.S 水牛對》熱身賽門票俾佢 ！
無錯！！！大家期待已久嘅熱身賽即將開始啦！！！

**待續~

想知道更多最新嘅Update，歡迎去我地嘅website; FB,或者 MeWe 了解更多!!

Website:
IG: UBL2300
FB: U B L
MeWe: UBL
Patreon:
YouTube: 【UBL宇宙當入樽】 漫畫 Audio book 第七至九話

多謝大家支持啊！

嚟料啦

誠哥

正野, 留名支持

Lm

此人乃哈索爾星首富龟誠

復活節快樂，自推

支持本地漫畫創作

支持!!

假期有野睇

隻牛終於返嚟

準備發威

推一推先

Furries

繼續追緊，樓主加油！

LM

本地原創漫畫連載 - 《宇宙當入樽》
#SHOT011 << 4成功力>>

上一話就講到熱身賽終於開始了！全場嘅觀眾都非常睇好同支持水牛隊，反而對於熱水隊就毫無認識。究竟接住落嚟嘅比賽邊一隊會表現更加出色同獲得觀眾大力支持呢？
即刻去話啦！

**待續~

想知道更多最新嘅Update，歡迎去我地嘅website; FB,或者 MeWe 了解更多!!

Website:
IG: UBL2300
FB: U B L
MeWe: UBL
Patreon:
YouTube: 【UBL宇宙當入樽】 漫畫 Audio book 第七至九話

多謝大家支持啊！

畫得幾有動感

多謝讚賞

隻牛咁勁

push#kil

王牌球員

越來越刺激

快D出新

條魚唔夠打

佢係一眉海豚

數碼暴龍畫得好好

繼續追緊

推！

留名g持

本地原創漫畫連載 - 《宇宙當入樽》# SHOT012 <<熱水隊反擊的暗湧>>

上一話講到水牛隊喺熱身賽大展實力 , T-BONE 只係使出4成功力就已經打到熱水隊落花流水，熱水隊要求暫停重整隊形研究戰術，究竟熱水隊可唔可反敗為勝呢 ？即刻去話啦！！

**待續~

想知道更多最新嘅Update，歡迎去我地嘅website; FB,或者 MeWe 了解更多!!

Website:
IG: UBL2300
FB: U B L
MeWe: UBL
Patreon:
YouTube: 【UBL宇宙當入樽】 漫畫 Audio book 第七至九話

多謝大家支持啊！

終於更新

加油

扮戰隊好搞笑

海洋特攻隊

G持！

幾好波

樓主加油呀

支持！

主角係咩生物
一棵菜咁